{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600637",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉쉡망고"
    },
    "text": "\"棒�vマンゴー\\n\n済州市旧左邑月井里541\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~21:00、年中無休、15席、健康を料理するマンゴージュースのおいしいお店「ボン(ボン)vマンゴー」を紹介する。 プレミアムフィリピン産マンゴーだけを扱うここはメニューが多様ではないが、おいしいマンゴージュースで口コミが広がっている。 すでにブロガーで有名になったため、いつ行っても席は満席。 しかし、前に美しい済州青い海があるため、テイクアウトをしても心配ない。 ここの代表メニューはマンゴーオリジナルとミルクマンゴーで、多くの人が訪れるジュースだ。 美しい海辺を眺めながらおいしいマンゴージュースを食べたいなら、ここに訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "店名は何ですか？",
            "answer": "店名は「棒�vマンゴー」です。"
        },
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "住所は済州市旧左邑月井里541です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "定休日はありません。年中無休です。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "席数は15席です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ここは健康を料理するマンゴージュースのおいしいお店です。"
        },
        {
            "question": "メニューは多様ですか？",
            "answer": "メニューは多様ではありませんが、マンゴージュースが人気です。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "代表的なメニューはマンゴーオリジナルとミルクマンゴーです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありませんが、混雑していることもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな景色が広がっていますか？",
            "answer": "周辺には美しい済州青い海が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 249
    }
}